h1z1輸入序號送錢換skin

登入之後上方的Free points的字
輸入代碼可領取50$免費代幣

免費代碼:54088

想呃人account都專業啲啦好嗎

過氣遊戲都送乜都無人理啦

鬼得閒呃你ac 信唔信由得你

有啲skin可以賣千幾蚊